［警告］有人想將文革式破壞搬到香港

慎行

藍絲背後嘅人其實想搞文革式批鬥

藍絲背後嘅人其實想搞文革式批鬥

【置頂】廣東話冇啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

會唔會搞到運動失焦??

係對家黑手想做既事
想你集中人鬥人
依家可以做既係團結..

驚鳩咩，攬炒囉
因為人鬥人既結果就係商鋪落閘

人鬥人最後係失焦

推

張相咩事

其實唔同佢鬥 佢自己會搵人鬥
支人習性黎

而家已經係啦
國泰被篤灰即炒
鼓勵大家篤灰 搞埋whatsapp舉報

五大訴求做唔到，咪攬炒囉
定係攬炒係口號？無咁既決心
點同港共鬥？
係你自已失焦

會失去整代年青人

如果會做成失焦只係因為文宣不足，大家都知道班藍屍大部分都係中共港共搵佢地出黎攪事。我地應該要更加要向外國宣傳中共魔手已經伸左入民間，班藍屍係受人操控。如果唔係外人就真係覺得只係香港政見不同既人内鬥。

支那不擔心呢點, 因為佢地最強係繁殖力

支共都不知幾想

所以 將香港連同本身嘅核心價值 依定終於拉到啦
白白送俾支共

所以 藍血人將香港連同本身嘅核心價值
白白送俾支共